我班d男同學成日笑我係hall g 搞到我好唔開心😭

估我想住hall g㗎咩 全班得我一個係hall g😭
佢哋個個唔係hall a 就hall b
hall b咁多靚仔 好想比佢哋屌下我
唉屌那星 下個sem調hall先

死毒撚 笑乜撚嘢呀😭

係同喺唔識分？

你做乜咁認真？

認真過夜幾錢？

有冇sp

有鳩的妖魔卻扮女郎

戇鳩當有趣

系牙 分吾刀😭